原來係咁食位 當初買以為夠哂用

Del左個kkbox咪有位囉

係kkbox既儲存管理果到刪除所有可離線歌曲啦

問過我未？

16gb?

啲歌冇哂